沙田新城市好多大陸人望到但唔知百步梯做咩事

有冇好方法教育下佢地？

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

下次可以叫佢地用微信朋友圈發條支持反送中文宣圖反大陸，發咗之後然後請佢地飲汽水